歷史三大球會高層: 費蛇，雲加，佩哥

不服來便

樓豬5毛分化狗

傻西左？

佢擺明25你

Logo man?

玩具能？

俾下面喇
都算主流運動

貝盧斯科尼都冇

熱血三大高層
何金水 波牙 澤尻

你where

我社民連

你終於承認你係社民連放入嚟嘅臥底？

你米撚癲

On9 當我地光頭利維流架